譚耀豪接替梁卓然 執掌刑事檢控科

【Now新聞台】副刑事檢控專員譚耀豪接替離任的梁卓然，執掌刑事檢控科。

律政司網站顯示，譚耀豪為署理刑事檢控專員，而原本五名副刑事檢控專員人事亦有變動，萬德豪及黎劍華出任署理副刑事檢控專員。

接替梁卓然的譚耀豪，1994年加入當時的律政署，2015年獲委任為資深大律師，過往曾掌管上訴分科，專門在上訴法庭及終審法院執行檢控上訴案件。

而梁卓然去年7月呈辭，曾透露與律政司司長鄭若驊意見不合，在12月31日離任。

有咩差別

x2

一9樣

問左左膠未

Dllm
肥婆頭馬周大行不斷做政治檢控，咁醒目咁搏冇得升
我地藍絲點都唔會肯架啦呢次

仲爭兩級

CLS

周天含好撚後生架咋 佢入咗劣政司應該得十年鬆啲 但喺強国猿同大波華嘅任內已經升撚咗三次職 咁佢嘅為人係點都唔撚駛多講啦

2016年頭仲係高級檢控,而家彈到上高級助理刑檢專員

港豬真係易呃

咁係佢本事，宜家呢個譚乜春做過咩政治檢控送過幾多無辜既人入去坐先？
唔係話鬥藍，但我撐含仔囉

竟然政府開招聘（？）